有架直升機係彩虹上空飛來飛去2145

唔好意思太黑影唔到相

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

- 分享自 LIHKG 討論區手

九龍灣都聽到好嘈，飛左好多圈